［緊急］坑口富寧花園商場有貼反送中小店疑似俾黑警搞

有朋友見到的，佢話聽到黑警叫人解鎖部手機
我朋友得自己一個做唔到啲咩，希望坑口人可以去了解下
唔知開咩台好，所以開左係時事台

推

黑警大撚晒？

黑警冇權叫人解鎖手機啵

頭先返去都見到

屌你老母狗

詳情我真係唔知發生咩事 希望推到有人去了解一下

Push

掛住禁電話 隻狗攔住我唔俾埋去

屌死黑警

有冇富寧嘅人落去了解下

係fb 開live

極醜惡

Help push

推

遍地開花，有能力者，請在紙上寫明「若有罷工會參與」等字句，為將來大罷工鼓勵士氣

係個on9仔女到開好快有人幫拖

我唔係現場，朋友無ac代post

東港南豐富寧落去幫手啦

同佢講la

麻煩幫手report 保護義士

痴撚線黑警

走左未？

見到隻狗係咁影相拍片 頭先行過都唔俾

做裝修有木板鐵通就係暴徒

自己店唔撚貼得？
冇一條克狗無辜

玩抄家？

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

push

大叫佢地無權要你解鎖 咪撚淆

厚德 明德 將軍澳醫院 幫埋啦

咩情況

木板做built in furniture

水喉通做食水喉，好奇？

比藍屍屈，戇鳩鳩
渣鐵通果d又唔撚拉
有木板就一定係示威？
黑警死全家老母比狗姦

Gogogo

推啊 呢間裝修小店老闆好有心

木板鑽窿呢就加手抽做櫃門

好出奇？

推！

垃圾黑警

黑警大哂呀！

Pish

報警果條友食左藥味

From tg

0推

而家落樓睇

中國化

而家出去

警方：721元朗情況不如上環緊張

屌你老母，死黑警

多啲人唔該

我朋友話啲黑警未走，但係無咩人係附近可能好快就俾黑警搞掂

說好的政治中立

有幾多巴絲去咗？

自己舖頭貼咩都犯法？

坑口預演

垃撚圾
之前寫信投訴物管
覆都唔覆

要人要人

開直播

依加咩情況

快d去plz

推到多d人落去幫手

Going going

推呀

thanks ching
push

成班黑社會咁

sorry 㩒錯負皮 不過黑警真係無權解鎖

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好解鎖啊！！！

沒有一個黑警是無辜的

幫手推

其實可唔可以拒絕解所手機

去到記得拍片 黑警唔可信 有片先安全

點警

黑警大撚哂啊屌你老母？

唔解鎖電話呀

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌黑警全家老母

落車黎緊 而家咩情況

成班黑社會

屌你老母黑警死全家！！！

我冇野講

唔該晒 有咩最新消息幫忙一下係到更新

我再推！

有冇機會屈翻啲藍屍呢？

請勇武派善用變身功能

[冷氣軍師]全世界勇武派入黎搞清楚黑衫既真正用途!!

最緊要唔好解鎖手機

黎緊 咩情況

唔好意思 阻一阻你

［綜合］727嘅資訊好撚大獲好亂 文宣人入一入黎

唔好解 之後講 我要搵律師 我冇野講

警同緊一個人講野
反而d街坊一兩個嘈緊

影多D相send上嚟

推 幫手呀

驚犬冇權要求市民解鎖電話

Live plz

屈條撚咩。球證又係佢
死黑警唔執法仆街大波律政司又唔檢控最後紅底區域法官放人

屌你警犬想點撚樣

唔好意思阻阻你
不要監控鏡頭

Live link

呢間小店 成日上新聞
一定要保

死link

黑警恰市民最撚叻

係咪水電煤嗰間

哩間六月個時已經俾人搞過！
好似仲俾藍絲破壞過
圖為六月時影

仆街黑警！白衫打人又唔哂你地咁多人！！

觀塘出緊

唔夠人

Ush

屌晒班黑警老母

入黎幫幫手

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

良心小店

裝修工程公司有呢d野有乜問題？

警察出左商場出面
係有個女人係度周圍影人

Sor
好似要入group先睇到

乜嘢環境？？？

係，但唔知咩事，準備散場

Good job

裝修公司緊係有晒架生 屌

咩情況
啱啱先見到個po

保護店主！
佢真係好有勇氣

咁撚痴

Fuck the popo

警察好似走左
有d人同藍絲嘈緊

救人

快d去支援

黑警只係有權搜證 黑警只係有權搜證

又搞小市民, 仆街黑警!

光復香港！

有無直播？

唔該晒在場所有人幫忙更新可下咩情況
唔該唔該

我認我咸濕

唔好解鎖！我要見律師！我無野講！

極醜惡呀叔呢？

將軍澳人幫手

有無現場人士？

疑似藍絲周圍影人
瘋狂比人問候

狗走左 圍緊保安

[長文]人生最重要的選擇題

搜查令？即係班ON9藍屍報警啦
裝修工程公司有工具有幾出奇呀？！
元朗又唔撚見你地報 折墮一世啦你

將軍澳係咪藍色區域？？？？冇乜巴絲支援？？？！

又屈武器庫

痴撚線

lm

蘋果日報咁近都唔去採訪？

現場夠唔夠人呀？

可以要求有律師先比搜

圍佢啦

香港真係極度黑暗
打壓異見 打壓言論自由

而家問候緊商場保安 有無比警入黎
有無撕過紙

仲要幫手？尚德過緊

要求等埋律師先呀

現場有冇人可以提吓鋪頭同埋律師先搜

屌你老母元朗又唔見你咁多警察

本土藍區域啊
推post !

富寧有班民建聯樁腳 業主立案法團又搞9其他反對嘅人
有個想係富寧選區議員嘅人又俾佢哋搞

就係佢報警

狗走左？咁搜左？

麻煩現場兄弟嗌呢句

我冇野講 我唔解鎖

Dllm呢d緊急post唔好搶位好嗎？

條肥撚乜水

都藍藍地

保安

現在咩環境？

搵個區議員幫手啦！

個樣咁撚串

警察已走
而家圍緊保安同一位影人藍絲

出發

搵仔搵女

咩事呀而家
希望店主頂住
唔好解鎖呀

now都黎埋

有d似陳淨心條化閪

搵晒佢全家出嚟

係唔係保安報警

入左保安室

本土基地嚟㗎喎

推
攪人者 等天收

屈人港獨心理變態

將軍澳偏黄wor

富寧唔係

d狗有冇拉咗店主？？？！

點本土都有口腔期藍絲啦

叫佢show搜查令

屌咩裝修公司有木板又成隊兵

係唔係on9 裝修有呢D有幾出奇？

富寧藍撚到仆街

On the way

大把隧道貼哂都無人搞 藍乜尻

富寧廢老基地

裝修工程
隔離我靈實地盤大把料，報警阿

富寧係坑口村隔離, 唔肯定坑口村係乜料

佢成日俾藍絲針對

去靈實個邊啲隧道晚晚俾人清。。。

警返黎

富寧深藍黎！陳博智玩哂！前幾年攪擴大巴士站係到兇村民啦...

係咪話佢有搜查令保安先放佢入黎
求fact check

外面有警車

富寧 明德嗰邊好多癈老

情況如何？散咗未？

幫推

又黎

未 警察又番左黎

個肥仔物管黎架
之前返早更
唔知係咪on9得滯比人調左去夜更

呢個女人笑笑口係咁影在場人士 低低地
之後啲人就同佢自拍

咩環境

起曬盾 屌

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

727有你有我

又黎多架警車

警察話收隊嫁啦

黑警正仆街

有人話佢之前撕間舖D紙

班狗快L D去買宵夜啦 超市收左買唔到狗糧ga

而家咩情況啦？

呢個真係唔知

推！！
又多個理由光復將軍澳

d狗一入商場就比人屌到走 宜家彈出彈入唔知做乜撚

警收隊

而家咩情況

黑狗呢家同郷黑組隊變雙黑
唔大晒都難

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

佢個office上手租客話無啦啦加左好多租

推推推

肥佬:夠膽1on1隻揪

仲要唔要人？

間舖頭老闆冇事嗎？明顯有心做呢間嘢好耐，搜查令都咁快有

裝修搵食工具都攪

痴撚線

無事

哩個老闆好有GUTS
而且睇得出好有正義心, 搵佢做裝修應該唔擔心爛尾屈錢

藍絲俾人拉左未 係咪話佢撕人地貼鋪頭d傳單

屌 仲話專業又入又出 搞到我行到一半又行返轉頭之後又行返出黎

好呀，勞煩在場既手足啦

將軍澳小店支持抗爭 屢被騷擾仍無懼打壓

之前都有post過

所以佢咪可以係個個位開辦事處
廢老村黎

鎖門？

呢個真

死黑警蝦市民就叻，見到黑社會就死狗咁，去死啦仆街死黑警，𨳒你老婆個臭西！

老細真心有guts

咩環境？仲要唔要人

每張相都有生動對白呢張應該係:邊個再埋黎我就用十字死光收佢皮

D狗宜家惡L過黑社, 吊又唔吊得, 但做野又唔掂, 成日用埋d拿渣手段.........我睇警隊遲下實比人抽後算將

而家點?

重圍緊個肥仔

喂!屌有得諗喎文字可能傳達唔到就係靠呢類繪圖宣揚比全世界

如果係真 以後有乜裝修都幫襯佢

人呢

現場：

市民問緊管理員做咩報警，影人相個女人喺度嘈喧巴閉

終於搵到唔欺善怕惡嘅良心裝修佬

黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

老闆依家同市民解釋緊發生咩事 無狗

街坊快 d 去幫拖

將軍澳民生關注組陳耀初代緊店主做訪問
店主授權

係個女人報警？

個肥西之前撕爛良心老闆啲標語
我寫信投訴過幾次管理處理都冇理過 屌佢老母

保安報警，問緊保安點解報警

垃圾黑警，欺善怕惡，同黑社會勾結。

仲未有記者到場

陳耀初講野好細聲
你地睇新聞啦 唔肯定佢up乜

就算整盾又點 整d 野保護自己， 如果唔係周街俾人打點算

有記者到啦

十字死光

仲要人嗎？要嘅我落樓！

訪完問啦ching

老細話比警察搜完舖 暫時冇冇事 警察有搜查令

要

推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

支持老闆！唔該哂幫手嘅巴絲

有搜查令

影人個女人

仆街呢啲就咁快出搜查令

個女人死開啦，咩佢比人打個心好唔安落

出面又有個阿叔影人

就係佢周圍影人？

屌，點解做依啲野又咁快手，唔係保證半個鐘後先到架咩

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

搞大佢

香港玩完喇

唔該曬有到現場幫手嘅兄弟姐妹

係

個呀叔係度錄片

講多少少前因後果，係對家人定點？係就起底，攪鳩佢，唔撚好係TKO有好日子過

係 上面我都post左

週圍影D街坊

起佢底貼街招

我一個人傳播力量有限, 一齊加油

因為咩事搜查？

我記得之前有post講過佢由9號已經好支持我地
門口仲有電視播黑警打人

條八婆連農見啦

marK低

邊個個老母咁撚戇鳩

有人話裝修公司有木板

手足圍住佢影返佢啦

間舖比人擺左上藍絲Dfacebook page 屈佢制做攻擊性武器 之後即刻比人搞 警察上門搜

係 6月初已經貼晒報紙同反送中標語

屌你老母
警犬死全家

個狗編號係咪34944

聽日就print 上黎

影得人預咗俾人貼

呢隻狗串到仆街

依家咩情況

頭先成班街坊一齊屌走班狗勁齊心

商場門口成堆人

pish

嚟緊

即刻draft多封信屌鳩個肥閪管理員

屌你老母
而家唔俾人開工嘅係邊個啊
文字獄、莫須有

蘋果報咗

條友做咩事

元朗黑社會又唔見d犬拉，佢做裝修，實有木板工具啦

屌

仆街黑警

究竟用咩理據？！

好似仲有叫人捐啲食物畀前線

搵人同條師奶開波啦，鼓勵下士氣

仆街差佬學埋公安啲閪野
個個都係幹部學院畢業架屌你老母

依家點，打算出去幫拖

晚上10時許，據報警方接獲市民報案，指將軍澳富寧花園商場的洋江工程公司藏有攻擊性武器，十多名軍裝及便衣警員到場調查，現場消息稱，警方搜查後並無發現。其後，商場保安突然撕走洋江店外的反送中大字報，引起居民不滿，現場氣氛緊張，兩批持不同意見的居民互相指罵，有人被推跌，情況混亂。商場保安指商場11點關門，要求警方協助清場，惟警員指商場屬私人地方，不會介入事件。

球叔表示，今晚收工後返回上址，打算食飯之際，突然有大批警員掩至，聲稱網上有人舉報店內藏有攻擊性武器，並支持港獨，要求入店搜查。球叔指要等律師到場才讓警員入內，惟警員未有理會，隨即封鎖全店搜查，約45分鐘後稱沒有發現，警員說「無發現，收隊啦」，然後離去。

對於有大批警員突然殺到，店球叔坦言「唔驚，有乜好驚」，並指「預咗啦，預咗塊玻璃冇咗」。

自6月初，洋江工程公司櫥窗上貼上東主球叔親自用毛筆書寫的反送中大字報和報章內容，事件在facebook瘋傳，獲網友紛紛讚賞。早前有人向商場管理署施壓，投訴他違反商場管理守則和建築物條例，迫令他清除櫥窗上的所有內容，但球叔無畏無懼，至今仍然在貼。

想解鎖手機就法庭拿左 搜查令先

鐵通係撚攻擊性武器

真男人

原來佢就係林鄭老公

聽日有冇人去富寧花園了解下

前幾日元朗大把人俾人打 佢又安唔安樂

黑警屈得就屈
咩攻擊性武器
成班廢柴

個c9洗唔洗表揚下

原來佢係老翻林鄭老公

當然要
周圍貼佢大頭表揚下

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

726機場
727 元朗
728上環

法庭搜查令咁易攞？藍屍鳩噏打個電話報假警法庭就出令搜人舖頭，理據呢？

球叔加油!
放心, 好多人知咩事

街市超市

屈番D藍絲鋪頭 支持港獨同有武器

有冇人有個保安個樣 個名 ？

查下張搜令，好懷疑有假

連儂牆

而家情況點 洗唔洗幫手

遺憾地講句
事實上
係

係要屌鳩成間管理公司

禮義廉c9?

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

有無大律師講下點解求其報個警都可以一大批黑警拎晒裝備，法庭又出埋搜查令，結果毛都無條

走哂啦D黑警

有冇傳媒跟下
上網開個POST 就可以出搜查令? 咁同隨便入有咩分別

第日裝修記住要搵呢個叔叔啦

邊間公司?
仲有邊個場係呢間仆街公司管理?

Check真啲班狗有冇放低野
你知啦 啲狗好中意周圍屙
今日搵唔到污糟野 可能下次就有架啦

警方強行入去搜查, 如果冇搜查令同冇收獲係可以告返班狗!!
店主記得搵律師去告鳩班狗

球叔指要等律師到場才讓警員入內，惟警員未有理會，隨即封鎖全店搜查

唔等律師仲阻住人45分鐘

堅持貼反送中標語 裝修真漢子被屈藏攻擊性武器 大批警員封店搜查

又老屈 ! 黑警無一個無辜 !

隔離間鋪係民健聯 知咩事啦

警方強行入去搜查, 如果冇搜查令同最後冇收獲係可以告返班狗!!

推
黑警死全 家

林生

牛腩果間?

貼厚德街市啦，出面就係巴士站，大把人睇

洗衣鋪隔離

黑警死全家 仲嫌柒唔夠 成班過街老鼠

係時候搞番個富寧連儂牆

啲內容唔好鬧佢 讚佢就得喇

住九龍去唔到

打去投訴垃圾保安發脾氣話你唔係住戶丫嘛然後cut鳩線

黑警可恥

一人一信投訴管理處

下面啲comment

黑警仆街死啦

呢件8婆住第六座單數層
希望有再街坊爆料

買幾包嘢飲畀叔叔飲下先夜媽媽辛苦曬佢

貼係lift，撕一貼十

Push!!

清算整個黑警組織，一個都不留，每個黑警就算冇出現喺任何警民對立現場嘅都要起碼坐十年監，有證據顯示有份惡意嘔打示威者/向示威者開槍/指揮現場嘅起碼坐30年，冇悔意嘅終身監禁

藍絲洗腦group

富寧現場情況

邊位老母青山跑左出黎 做咩唔睇撚住佢

圍緊邊個

有無人開live?

Diu ah 裝修小店老闆好有heart好支持我哋架
大家一定要幫手啊仆街！！！

圍緊 藍屍+管理處報警保安

有街坊LIVE, 但我無LINK

富寧物業管理有限公司
下年就轉第2間
疑因30年要強制驗樓
所以早幾個月法團急急選左另一間出黎

成件事好有可疑

富寧去厚德個隧道呢兩日開始有了

卜你個街。的藍絲唔L識法律我唔怪佢地，你班狗講乜L野支持港獨呀？係香港支持港獨犯乜L野法呀？ 例又唔L讀。應該查下亂鳩咁報案嗰條友有冇浪費警力呀！

要搵女同路人幫手先得

浪費警力!

有冇人有live睇下

7.26

請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！

最新:

其餘多國語言文宣短片

英

台

日

韓

其他有心可以自己share埋！

店主好野

黑警死撚咗去啦

幅牆啲memo黐唔實

好似話間鋪頭就正正係藍絲議員隔離
擺明議員玩野啦

阿婆加肥閪成日唔比肥仔管理員答野

報假案 浪費警力wo 拉得啦

相入面係咪球叔個女?

呢條八婆煩撚到仆街 想掉佢落維多利亞港

搞個議員仲好

個議員完全無幫過手，係外圍食花生

入黎幫幫手推求下你地

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

睇黎又想玻璃自行滑下

其實依間鋪頭貼左依d反送中標語好耐
之前仲要放左好多電話卡 野食 野飲 俾人爬山用

但富寧d廢老管理員好撚仆街 試過倒d英泥係佢門口

岩呀可以做

整爛佢塊玻璃先 佢先驚

屌！ 貼鳩隔離藍絲區議員memo啦

黎緊支援！

而家年青男女就暴徒？
你地班廢中廢老都係快d趁地淋啦

一開波"好似"有民賤聯既人係現場

黑警死全家

寫少咗辦事處

有無行動？聽日去貼佢memo

［沒有尊嚴的職業］
7月25日：晚上10:30:將軍澳富寧花園商場一間支持五大訴求的裝修工程公司俾警察包圍。事緣有藍絲報案話佢地造武器俾星期六去元朗既學生，警察本來意氣風發，又叫解電話鎖又話乜乜乜，後黎支持市民殺到反包圍警察，佢地先退埋一面商量，直到而家仍味散去！

來源:

咁都得？

兩次 full gear去搜店！

講多少少背景 富寧花園一向由民賤聯控制 業主立案法團主席都有民賤聯背景

而隔兩間鋪頭就係民賤聯個肥閪區議員辦事處 所以大家知咩事啦

黎緊區議會選舉希望可以踢走民賤聯

同屈個盲既睇國家機密有咩分別

最後大嗌元朗見個個男仔好撚型

坑口區既朋友，今年用票踢左民建聯

黑警仆你個街

有冇手足知個肥仔個名同number ？
每日一信去投訴呢個垃撚圾管理公司

寫定memo聽日貼爆佢

落去貼9佢memo

正解, 有冇睇清楚張捜令 ?? 有冇留底??
擔心呀SIR唔小心 "拎錯" 張無效嘅咁就唔係幾好........

希望花少少時間睇下依個post

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

屋苑明明唔比養狗。。。🤥

睇返紀錄
呢個區 民建聯 由99年贏到而家 無得救

今年要贏

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

呢條死八婆 係撚咁幫個肥仔兜 唔講以為佢係管理公司代言人

成日派野呃鳩d呀婆，呀嫲成日去拎。佢冇投過票

屌你老母！
由6月頭老闆已經寫晒大字撐反送中！
仲要比人搞過一次！
仆街啦死黑警！

佢係報警嗰個，又斯紙

連儂牆手足唔好單拖
今日好多廢佬搞事

奶佢耳仔

d狗黑社會唔撚理 理間做工程既鋪

亂据樹，亂洗錢起水池

個八婆坐咗喺度唔敢返屋企
大家一齊坐羅馬廣場抖涼

重新搞過將軍澳遊行啦

冚家產啦
我話元朗d bar會所有
攻擊性武器同粉
差佬都話撚之你
隨時通埋水，叫人搬走

一定要撐林博士！

有冇個肥仔嘅相？

追post

4/8

民建聯班傻鳩哩喺入面唔敢出嚟

將軍澳關注組有無到場？
洗白好機會

同佢一齊遊lift河

見到陳耀初

而家點？去咗買野食

屌你老母死黑警

發夢見到佢住3樓

間舖如果唔駛買落或者業主買落而且係黃絲下次想續租都幾難。

放去FB將軍澳PAGE 叫佢個仔女接返自己老母返去食藥啦

裝修鋪唔運得木板 住大陸住到傻撚咗？

係度食花生，有事就睇戲 企到好撚遠

幫手搞個連儂牆係佢門口
日日都畀佢拆
開心晒啦屌？

全程冇出聲

五大訴求 缺一不可
1. 撤回送中惡法
2. 收回所有暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者抗罪
4. 追究警察濫權/暴力/警黑合作
5. 立即實行真普選

佢可能已經犯左刑事毀壞，物主可以報警求助。

好樣衰

頭先成班人質問係咪佢報警 佢否認

佢算係咁 擺街站成日都擺到好夜
之前端午節佢試過派糉 有仆街突登派啲假券俾老人家做鳩佢

仆街啦死黑警

thx 巴打，揾到了

今次有幫店主
記者訪問球叔個陣球叔都叫陳耀初回應

光復香港 時代革命

如果今年得佢地同民建聯爭，點都投將軍澳關注組

佢話呢到係富寧村

推
屌，做乜撚咁多醜惡野，推post推死人咩

成個匡智會低B仔咁 黎緊得閒投訴佢老母臭西先得

大家記住星期二出通告!!

佢之前成日喺富寧商場對出擺街站都成日比人報警趕走
仆街管理公司仲要派傳單鬧佢唔係呢度住嚟滋擾人

邊間保安公司？問候下！

點解呢單唔拍片 留意到全部都係得相

垃圾保安, 有鬼權撕商鋪野。 仲有找警察, 警察又要亂嚟。

原來係佢吖屌～我之前被啲藍絲親戚呃9左

想幫手，去到己經散場，得番陳耀初，富寧花園地下內內亦只餘少量人。

15年區選
輸94票

幫手起連儂牆

雖然民生關注/區政有d真係垃圾黎，但陳耀初叫算係咁，今年希望佢踢得走陳博智條撚樣

好似話就係佢報警嘅 仲要瘋狂影在場幫手嘅人

麻煩晒，咁大家識做啦，TKO人會同你做野

推
邊間保安公司

佢連自己住緊邊都唔知

未必係佢報 佢似係多管閒事
不過真係好撚煩 利申在場

轉載至TG 將軍澳人群組

⚠️⚠️大家可以幫手寫信投訴富寧管理處⚠️⚠️
投訴唔止「管理處」，仲要同「業主立案法團」投訴

投訴之保安員自稱蔣振華，保安證編號：A1097813

1. 對住客之態度極為惡劣
2. 損壞租客及商戶之私人物品
3. 憑個人喜惡，於商戶之門口傾倒沙泥及垃圾
4. 處事不公，公報私仇，做事明顯極為偏頗
5.浪費警力 報假案，竟要求警方驅趕住戶離開自己大廈

條死肥閪人多攞彩，街坊行過多d幫手日日問候下佢（向人疑似吐口水唔犯法架可）

我無野講

推！！！！

屌你老母

屌你老母睇到好撚嬲
有冇人聽日day off一齊去鋪頭同老細商量整幅牆？
富寧間垃圾管理公司忍咗好撚耐
利申坑口人

去做鳩管理公司啦

要小心提防藍屍與警黑用毒招對付民眾！

黑警冇權叫人解鎖手機

正皮冇用 行動啦Ching

3262隻狗串到仆街 我dllm

唔好意思，借個位

啱啱睇到呢單野，都覺得要推下，因為實在太過份！

請大家share出去，幫下澳洲嘅香港留學生！
佢地都係因為聲援香港反送中運動，先畀中國領事館屈係反華！

啱啱行過，見間店仲開住燈，老闆係入面⋯唉
行出商場仲見到少少自己人
同埋個女人仲係到！佢坐左係椅到仲唔走！

原來係佢！真係好有心，呢啲真係家有一老如有一寶

光復香港
時代革命

人地鋪頭標語都可以撕

告佢刑毀喎

感謝各巴絲去趕狗

又自認與黑社會無異

唔怪得d道具整得咁靚，大家裝修記得幫襯